人生有咩意義 有冇想自殺既同好

死左去算 唔好係度獻世

666